聽日要去天水圍，請問有甚麼需要準備

身份證、Passport、港幣、八達通
同澳門一樣可以用港幣

身後事

唱定美金去換假人仔

多對鞋for踩牛屎

茴香證不要嗎？

帶理媽咪

不用

氣槍

練定普通話

帶開你老母

唔好著紅衫 小心比牛撞

無車牌騎牛牛要早一個月搞
文件(去運輸署）
同掛P
牛路權比人同車大
希望幫到你

寫定遺漏